Wellness CORE幼貓糧問題

本身食開呢隻 但成日沒貨
有沒邊款同呢隻差唔多既可以替換下

同求，嚟緊會接貓b 回家

btw 睇過avp 同merrick 成份好似幾好

我都買唔到, 買左包黃綠色既食住先

下星期好似會陸續返貨

想問下黃色同紫色幼貓糧嘅分別係咩
我上網睇過下成份又好似冇咩分別

Merrick上2個月都無貨 又無確實返貨日期
搞到我急急腳轉糧

貓b 糧咁缺， 咁又係，最多食一年，我係做生意都唔入咁多啦

所以最好就入多d

你買左邊隻，同係邊度買

Merrick我係樓下寵物店訂 之後斷貨 網店都無哂
果斷轉左nutrience sub zero hktvmall 訂

但nutrience個碳水化合物成32.3% 會唔會太高對貓唔係咁好

32.3

我家主子食開紫色包裝糧，平時係Carousell買，我諗廳該有貨架，樓主睇睇

*應

我跟返肥美絲個excel
Subzero既碳水係20％以下 而merrick 係21-25％

真係好撚難簡
我就係係EXCEL搵 好難搵到同WELLNESS差唔多既幼貓糧
覺得好似好好既就碳水化合物成25%以上

我都見到 280蚊一包5bl
諗緊會唔會係假野

我果隻食開n&d既石榴雞
我覺得幾好呀

有無上meowcamp睇過？係個到訂開
不過佢地都話呢排貓糧成日無貨

佢地話沒貨喇

Instinct

無貨嗰陣我會買AVP，但唔知點解佢會瘋狂喪食，肥得好快

162$ 2磅裝

2磅好多大貨 因為太撚貴喇 買兩磅裝
咁食法好快比隻貓食窮要喂人肉比佢地食

5磅裝最抵

啱啱見petpetshop有5磅裝賣